有無係外國既巴打幫港男掙返啖氣?

抄返鬼妹牌, 貼埋食評